上環啱啱好似引爆左個菠蘿

荷李活道封曬，位置好似係近華樂冰室後一條街
啱啱一聲巨響

反恐姐

20:47 有第二聲巨响~
好似大型炮仗咁

狗咬狗？？

最大聲就係部機上面既炸藥

放張白紙都會爆到勁大聲

好似有人報警話有炸彈，之後就成班POPO黎封街.....
啱啱應該引爆左~似乎假野

工聯會定時定後教人整炸彈

引爆個裝置d聲黎嫁姐
如果真係放炸彈邊有咁易俾人捉到
睇下工聯會咪知

五毛無資格討論

21:03 啱有第三聲巨響，似乎POPO要拍戲咁拍出黎

第三野..

幾多樓呀

恐襲

關咩事 有冇炸彈都好 佢引爆都會有聲

利申以前有睇警信

次次有活動都係咁，悶唔悶啲

你岩

工聯會春季課程sem尾嘅考試嚟
唔好大驚小怪

夜蒲區都有炸彈? 唔好玩嘢啦!
爆玻璃樽都仲犀利過佢

死咗幾多隻警曱

做多左

我見到有條友放低d野就向住中聯辦方向跑